Kaibab Mai Martsik et temmal on Jaak Saarega laps olnus, on nüd 1 aasta sedda last isse toitnu, nink ei lubba Jaak Saar middagi temmale anda, nouab 5 Rbl höb.
Uettleb Jaak Saar et kaibaja on issi temma jures tukkinud ja ei olle konnagi temma jures leinud, se perrast ei lubba ga middagi maksa.
Kohhos on moistnu et Jaak Saar makasb Mai Martsikule 5 Rbl höb. sedda wisi et Jaak Saar maksab Jürri paiwal 2 Rbl 50 kop. ja Mihkli paiwal jälle 2 Rbl 50 kop. höb.
